做左五年炒家 你問我答

到今日為止係賺定蝕?

有咩方法少？睇圖，睇盤定有其他？

用咩方法炒？

暫時每年都600k以上

ching我唔係炒股 炒nike iphone 紀念鈔 演唱會飛

飲過最貴枝酒幾錢 係邊隻？

炒咩呢？

屌 慣左講ching
叫番巴打先

留名

唔識飲酒

上面答左

壓力大唔大
本身做咩？家人支唔支持？
我都想做全職炒家，但我冇勇氣

lm

炒蜆

壓力開始既時候大
本身讀書 quit撚左ive
有錢賺無話支唔支持

搵餐飯食下姐 唔送

請唔請人

暫時唔請 唔排除會擴展

賺幾多

其實好多因素
今年結數有80個

原來就係你條仆街炒貴哂啲野，屌你老母，唔洗送，負評上一頁

係咪大部分收入都係iPhone

你有冇老母？

你個仔有冇屎忽？

樓主[black]個仔有冇屎忽[/black]

你同人組team 定自己一腳踢？
點收風

一開始需要投資幾多本金？

樓主請唔請人幫手

利申：零炒家經驗

邊次蝕得最金？

之前抽到hsbc紀念鈔唔知幾多連 最大份果件
成2皮幾買返黎 巴打知唔知e家咩價位

吓.....咁咪即係黃牛

演唱會最賺

組team 收到咩有得炒就炒

iphone6s 一日蝕6皮

幾萬都夠

咩number?

最慘痛嘅損手經歷係咩?

屌你老母就喺你地攪到啲嘢貴咗
有心買嘅就自己會買使撚你幫人買定
又要貴多啲
買完又唔喺自己用 幾多人想自用嘅就比你地班人炒都貴曬

收皮啦撚樣 整貴曬d野
係我眼中你同班水貨客一樣
正一仆街爛啫耶菜花

巴打演唱會飛係請人排隊買定點入貨

網上購票

巴打我都幾鐘意炒野搵快錢
利申：好撚窮
炒下波鞋ironman
想知有咩途徑知道最近有咩炒

全家死剩幾多個

就係你呢d撚樣搞到想睇場演唱會都咁難
屌你老母

幾時死?

岩岩隻nike你無抽？

唔係卦 有心買一定買到喎
跟足開售時間入網就得 唔得我教你吖

等緊

自己

屌你黃牛

同其他黃牛，有乜分別？

想買周杰倫演唱會
炒到上天花板啊

利申 巴打知唔知邊到有得買平d既黃牛
幾時買平d
窮學生好想睇

炒家都有人撐, 咁都真係唔怪得地產商同蝗炒貴租金地價, 講咩地產霸權

屌, 睇少場使死咩,
咪就係你呢啲人造成咁多乜柒都炒嘅賤畜囉

對唔住 唔敢睇了

屌你老母啦又要捱貴又要俾你屌
炒家根本就無可能滅絕
你老母臭西咁撚正義唔去暗殺689？
就係你呢啲人造成689共產黨呢個賤畜囉

利申 上面全部亂up 純屬虛構

咁撚勁你下次搶哂啲飛
再正價放哂出去
我就自隊一年膠啦

屌你老母唔夠人搶咪係其他人到買囉
人地搶到你搶唔到咪認低威去買黃牛
講撚到炒家係因為想買既人造成
咁你以後格定價先好出街啦
反正你非正價不買

有呀 Jordan 11嘛 次次都係聽朋友講
想知你地係點知source

垃撚圾，對社會零貢獻既廢物

收皮啦 黃牛狗

( Show Blocked User - 浪人a )

做賤種仲好意思咁自豪開帖你問我答，仲賤過做雞做奴隸

本幾多

炒得成功並唔容易 巴打有目光

你老母有幾人輪緊呀

其實你有無諗過就係你呢類人炒演唱會飛所以我哋呢啲真係想睇啲真係想睇嘅人無飛買
我真係幾年都買唔到一張蘇打綠嘅飛，上個星期飛咗去台灣睇佢哋 因為我買晒所有嘢都平過我喺香港睇炒價 同埋人哋台灣好多人都原價放飛，講緊手續費都唔收，以後唔會再喺香港買黃牛

賊夠要承擔風險睇形勢
賊就唔仆街呀？

搞到d 野貴晒
屌你老母

都係人傳人聽番黎 你可以去下D大陸群睇資訊

我都捐唔少錢ga

風險大唔大
蝕最甘係邊次
有冇做hedging

點樣先知演唱會飛邊啲炒得起？
係咪大部份都可以賺錢
定係某啲泡菜來香港果啲就會蝕錢

蝕錢就一定會蝕 但風唔險唔大
最多都係一日蝕六皮

睇多D facebook 有noise就有market
韓星果D未玩過 唔敢掂

一年60K, 但一日最多蝕6K?
其實都唔低喎
巴打小心

一個歌手既演唱會飛，你最多炒到幾多張？

睇幾多場

多場既拎 500張都試過

500張
全部上網訂 or 內部飛?

你主要市場係facebook ?
有無其他地方都會有呢啲市場？line？WeChat ？
有冇呢啲嘅窿路

當初點解想做? 點樣營運落去? 你覺得邊樣野最重要 資金 人脈抑或行情?

上網訂 我都想有內部飛

有人長期接貨 鞋飛iphone都有

鳩痕賺下外快 試試下覺得可以發大做
最重要一定係人脈 有人脈咩都有

on撚9冇人買又會炒得起,
我就一定唔買黃牛,
搶唔到就唔撚睇,
難怪香港地產霸權一直咁硬淨,
原來因為冇可能滅絕就要去助長,
自己有份造成俾貴咗就屌鳩人老母閪?
咁就唔好怨要捱貴飛啦柒頭

全港既演唱會飛俾你搞彎哂啦你老母

Bot?

呢排除左Aj11 仲有咩好炒 等我準備定

原來地產霸權係因為啲人買樓攪成咁
我係想講炒都只係商業行為
過左自己心理價位咪唔買
鍵盤正義撚做到你咁都幾弱智

點訂500張
巴打你it 勁 自己寫bot?

樓主炒演唱會飛仲多錢過炒iPhone
樓主係咪hea 玩iPhone?

it狗

iphone都賺十幾個架

咁請唔請人?

演唱會限每張信用卡購買4/6張
姐係你有100張信用卡。

屌你老母，就係你班撚樣，咩都炒貴晒，有時見到想睇演唱會/表演想去都去唔到

巴打點睇bigbang concert

其實點先買到演唱會第一排